# flask-Solar-System

เว็บไซต์นี้ถูกออกเเบบมาเพื่อให้เช็คข้อมูลเบื้องต้นของระบบ solar system ได้

# หน้าเว็บ
ผู้ใช้สามารถลงทะเบียนในหน้า/registerของเว็ป
หลังจากนั้นจะ login เพื่อ เข้าหน้า Home ได้

# การใช้การ
สามารถกดรูปดาวที่ข้องการเช็คข้อมูลได้
เมื่อกดที่รูปดวงดาวแล้วจะเปลี่ยนหน้าเว็บไปยังของดาวนั้นๆ
สามารถเช็คข้อมูลดาวต่างๆได้
สามารถกดปุ่ม solar system เพื่อดูวงโคจรของระบบได้
สามารถกดปุ่ม about เพื่อเช็คข้อมูลของ solar system 

## ติดตั้ง
```
https://gitlab.com/6610110259/web-solar-system.git
```